唔好玩火， 你控制唔到火勢 燒死人同721白衫暴徒無分別

唔好忘記自己訴求係咩
唔好忘記追求訴求既正確方向係咩

請前線停止無差別攻擊

請停止無差別攻擊。

係
最好就叫口號就可以係獨裁政府下爭取到權益
支持口號
最好就大家坐定定

乜撚都唔割呀？

黑狗射阿婆打阿伯，無一個係無辜的！
血債血償！